天氣咁凍，公司幾多人射波！

今日到我！

我都射咗兩日

無人返

上星期五起已經留左喺公司，唔使出去吹風，暖笠笠

尋日射咗

咁凍返工真係泯滅人性

射足一星期